點解冇人熱烈慶祝深紅gay今日蒸發過千萬？

新界幾個大商場都關門大吉，一日就過千萬，如果日日都係咁個股價唔知冧幾多呢

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

[長期置頂/集思廣益]727 元朗地勢分析/討論
入黎討論下

1，2日對新紅基冇影響㗎
蝕死班租戶姐
要迫到租戶永遠唔敢再去新地場租先有用

新地勢力太大，業務遍及香港大陸，公用地產收租樣樣齊。商場少左生意，只係九牛一毛

租佢照收咁多
佢冇野蝕

咁撚短視既你